其實愛膚堅個主角係唔係terry黎

好撚似樣

同埋原來2個廣告最後講野個女人都係同一個人黎

喺月黑風高殺蟲夜，黑旋風忍者為民除害，唔使用劍嘅...

哼！用愛膚堅啦！

2011+1=2012